
                      Una película muy lograda, no se hace pesada pese su duración.
Recrea perfectamente Nueva York en el año 1933, y la isla calavera, también muy bien!
Unos efectos especiales magníficos, y el reparto me pareció muy acertado. 
Un 10!
        
            